ПРИ ПОДГОТОВКЕ К УРОКУ

Зайдите в шестеренку "Page collections" на панели управления и выберите галочкой нужную коллекцию в колонке "Images 1" и "Images 2" (5-3-6 reading the hand will/won't
 - коллекция, в которой картинки обведены рамочками красного и черного цвета; красная рамочка - will, черная -won't). Вернитесь в упражнение. Настройте размер с помощью функции "Change size" на панели управления.

НА УРОКЕ

Ученики открывают карточку внизу, кликнув на нее, и перетаскивают ее в любой прямоугольник выше. В один и тот же прямоугольник можно вставлять по 2-3 карты. 

Чтобы перейти на новую карту, нажмите на стрлочку под ней.

Таким образом ученики предсказывают друг другу будущее, выступая в роли цыганки.
